點解mtr 就算有電梯，都要連住樓梯

唔係好明

電梯要維修

電梯會食人

不過點解佢電梯 前後永遠都連住最少連住一條樓梯